港女降低要求「要內地富二代有樓」批港男自私唔成熟

中港矛盾白熱化，但無阻兩地情緣。統計處數字顯示，港女嫁內地男士在12年間多了兩倍半。有中港婚介公司指，近年港女北上求偶個案平均年齡，由過往30多歲降低至25、26歲，多數是欣賞內地男士思想夠成熟穩重。經營中港婚介公司17年的金鳳凰婚介負責人劉金稱，近兩年多了港女透過配對約會，及參加在深、港舉辦的相睇尋覓內地男伴，而且日趨年輕，由四年前30歲出頭的港女，到近期25、26歲的女子也不介意做內地新娘，「有個空姐廿幾歲，要求搵個經濟好嘅內地企業家」。劉說有僅18歲的少女，由母親陪同登記想向內地富二代招親，「佢住公屋，可能想脫貧」。她說港女近年已降低要求，由過往起碼要求對方是海歸派，現稱聲合眼緣便可，「中年嘅或曾離婚港女仲實際，要對方有樓」。剛過去的元宵節，逾百名中港男女參加一個由婚介公司舉辦的中港配對活動。不願上鏡的44歲港女張小姐與友人陳小姐一起出席。場內有多名港男參加者與她們擦身而過，但都不互瞄一眼。經營服裝生意的張小姐有6次失戀經驗，令她對港男死心，「港男自私唔成熟，我唔想拍拖好似湊仔，我要搵成熟，照顧番我嘅男人，內地中年男士普遍有社會經歷，思想成熟」。她自言經濟獨立，擇偶不經濟掛帥，最重視人品。

臭雞

臭雞配臭撚
好事啊

好行夾唔送

內地富二代就成熟...咁佢一出世就成熟啦屌！

「中年嘅或曾離婚港女仲實際，要對方有樓」

44歲

憑咩⋯⋯

有樓就唔使要你呢d翻手西啦，都唔知自己咩新鮮蘿蔔皮

44歲港女張小姐與友人陳小姐一起出席

44歲
你話24都仲有條件去嫌3嫌4
44歲 憑咩?

同人講22對